{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437728721","data":{"timestamp":" 1548437728721"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437739023","data":{"timestamp":" 1548437739023"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437739658","data":{"timestamp":" 1548437739657"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437739904","data":{"timestamp":" 1548437739903"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437740426","data":{"timestamp":" 1548437740426"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437741775","data":{"timestamp":" 1548437741775"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437742010","data":{"timestamp":" 1548437742009"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437742513","data":{"timestamp":" 1548437742513"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437743541","data":{"timestamp":" 1548437743540"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437744592","data":{"timestamp":" 1548437744592"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437745617","data":{"timestamp":" 1548437745617"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437748088","data":{"timestamp":" 1548437748087"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437749368","data":{"timestamp":" 1548437749368"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUTANA"," userResponse":" ALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437749574","data":{"timestamp":" 1548437749574"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437750138","data":{"timestamp":" 1548437750138"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437753651","data":{"timestamp":" 1548437753650"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437754346","data":{"timestamp":" 1548437754346"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437755814","data":{"timestamp":" 1548437755814"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPUMZIKA"," userResponse":" AKIPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437756370","data":{"timestamp":" 1548437756369"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437756835","data":{"timestamp":" 1548437756834"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437757524","data":{"timestamp":" 1548437757523"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437758051","data":{"timestamp":" 1548437758050"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437758780","data":{"timestamp":" 1548437758779"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSIMU"," userResponse":" MSIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437758893","data":{"timestamp":" 1548437758893"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437759660","data":{"timestamp":" 1548437759659"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437763011","data":{"timestamp":" 1548437763011"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUTANO"," userResponse":" MAKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437763665","data":{"timestamp":" 1548437763664"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437764764","data":{"timestamp":" 1548437764764"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALITOKEA"," userResponse":" YALITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437765416","data":{"timestamp":" 1548437765415"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437766255","data":{"timestamp":" 1548437766254"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437766780","data":{"timestamp":" 1548437766778"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437767383","data":{"timestamp":" 1548437767382"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437767551","data":{"timestamp":" 1548437767550"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437768231","data":{"timestamp":" 1548437768230"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437771271","data":{"timestamp":" 1548437771271"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" ALIJAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437771534","data":{"timestamp":" 1548437771533"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437772248","data":{"timestamp":" 1548437772247"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOGA"," userResponse":" WOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437775843","data":{"timestamp":" 1548437775843"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437776651","data":{"timestamp":" 1548437776651"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437778049","data":{"timestamp":" 1548437778049"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHANGAA"," userResponse":" ALISHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437779004","data":{"timestamp":" 1548437779003"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437779568","data":{"timestamp":" 1548437779568"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437780366","data":{"timestamp":" 1548437780366"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPA"," userResponse":" KUOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437781019","data":{"timestamp":" 1548437781019"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437783802","data":{"timestamp":" 1548437783801"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437784988","data":{"timestamp":" 1548437784988"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNGURUMO"," userResponse":" MNGURUMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437785644","data":{"timestamp":" 1548437785644"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437786941","data":{"timestamp":" 1548437786941"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULISIKIKA"," userResponse":" ULISIKIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437787455","data":{"timestamp":" 1548437787455"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437788124","data":{"timestamp":" 1548437788123"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437788630","data":{"timestamp":" 1548437788629"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437789410","data":{"timestamp":" 1548437789409"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437790266","data":{"timestamp":" 1548437790266"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437790531","data":{"timestamp":" 1548437790531"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437791554","data":{"timestamp":" 1548437791554"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437794296","data":{"timestamp":" 1548437794295"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437794845","data":{"timestamp":" 1548437794845"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437795992","data":{"timestamp":" 1548437795992"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIKUTA"," userResponse":" ALIJIKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437796485","data":{"timestamp":" 1548437796485"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437796637","data":{"timestamp":" 1548437796636"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437797191","data":{"timestamp":" 1548437797190"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437797735","data":{"timestamp":" 1548437797734"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437800487","data":{"timestamp":" 1548437800487"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437801334","data":{"timestamp":" 1548437801334"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437802072","data":{"timestamp":" 1548437802072"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYOWE"," userResponse":" MAYOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437805154","data":{"timestamp":" 1548437805153"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437806103","data":{"timestamp":" 1548437806102"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437806698","data":{"timestamp":" 1548437806697"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437806781","data":{"timestamp":" 1548437806781"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437807294","data":{"timestamp":" 1548437807294"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437808412","data":{"timestamp":" 1548437808411"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISUBIRI"," userResponse":" AKISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437808965","data":{"timestamp":" 1548437808965"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437811360","data":{"timestamp":" 1548437811360"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437812386","data":{"timestamp":" 1548437812385"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIPOZIDI"," userResponse":" ULIPOZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437813020","data":{"timestamp":" 1548437813020"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437813947","data":{"timestamp":" 1548437813946"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437815213","data":{"timestamp":" 1548437815213"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" ALIJIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437815949","data":{"timestamp":" 1548437815949"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437817225","data":{"timestamp":" 1548437817224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437820109","data":{"timestamp":" 1548437820108"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437820665","data":{"timestamp":" 1548437820664"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437821370","data":{"timestamp":" 1548437821369"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437822425","data":{"timestamp":" 1548437822424"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437822909","data":{"timestamp":" 1548437822908"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437824038","data":{"timestamp":" 1548437824037"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437825273","data":{"timestamp":" 1548437825272"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437827923","data":{"timestamp":" 1548437827923"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437828856","data":{"timestamp":" 1548437828856"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMKA"," userResponse":" AKAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437829317","data":{"timestamp":" 1548437829316"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437832168","data":{"timestamp":" 1548437832167"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHONI"," userResponse":" MWISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437833775","data":{"timestamp":" 1548437833775"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISINZIA"," userResponse":" ALISINZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437834028","data":{"timestamp":" 1548437834027"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437834915","data":{"timestamp":" 1548437834915"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437836323","data":{"timestamp":" 1548437836322"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437840025","data":{"timestamp":" 1548437840024"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437840495","data":{"timestamp":" 1548437840495"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437842010","data":{"timestamp":" 1548437842009"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOROMOKA"," userResponse":" ALIPOROMOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437842533","data":{"timestamp":" 1548437842533"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437842938","data":{"timestamp":" 1548437842938"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437843536","data":{"timestamp":" 1548437843535"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437844777","data":{"timestamp":" 1548437844777"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGUKIA"," userResponse":" KUMWANGUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437845192","data":{"timestamp":" 1548437845191"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437845666","data":{"timestamp":" 1548437845665"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437846642","data":{"timestamp":" 1548437846642"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYELALA"," userResponse":" ALIYELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437849887","data":{"timestamp":" 1548437849886"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437850841","data":{"timestamp":" 1548437850841"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMKA"," userResponse":" WALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437851394","data":{"timestamp":" 1548437851394"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIWA"," userResponse":" WAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437852653","data":{"timestamp":" 1548437852652"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMECHANGANYIKIWA"," userResponse":" WAMECHANGANYIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437853195","data":{"timestamp":" 1548437853195"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437854093","data":{"timestamp":" 1548437854093"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPA"," userResponse":" KUOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437856730","data":{"timestamp":" 1548437856729"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437857720","data":{"timestamp":" 1548437857720"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISAHAU"," userResponse":" ALISAHAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437858172","data":{"timestamp":" 1548437858171"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437858695","data":{"timestamp":" 1548437858694"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437859321","data":{"timestamp":" 1548437859321"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437860987","data":{"timestamp":" 1548437860987"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBILIA"," userResponse":" KUKIMBILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437862032","data":{"timestamp":" 1548437862031"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USALAMA"," userResponse":" USALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437862466","data":{"timestamp":" 1548437862466"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437865237","data":{"timestamp":" 1548437865236"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437865853","data":{"timestamp":" 1548437865852"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437866946","data":{"timestamp":" 1548437866946"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437867912","data":{"timestamp":" 1548437867911"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437868915","data":{"timestamp":" 1548437868914"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEKEA"," userResponse":" AKIELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437869458","data":{"timestamp":" 1548437869458"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437869983","data":{"timestamp":" 1548437869983"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437870159","data":{"timestamp":" 1548437870159"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437870714","data":{"timestamp":" 1548437870713"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437873497","data":{"timestamp":" 1548437873496"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIGUNDUA"," userResponse":" ALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437874009","data":{"timestamp":" 1548437874009"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437874788","data":{"timestamp":" 1548437874788"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437875675","data":{"timestamp":" 1548437875674"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKIMBIA"," userResponse":" AKIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437875848","data":{"timestamp":" 1548437875848"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437876360","data":{"timestamp":" 1548437876359"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437879022","data":{"timestamp":" 1548437879022"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437879525","data":{"timestamp":" 1548437879524"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437880599","data":{"timestamp":" 1548437880598"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBADILISHA"," userResponse":" ALIBADILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437881225","data":{"timestamp":" 1548437881224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWELEKEO"," userResponse":" MWELEKEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437881848","data":{"timestamp":" 1548437881848"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437882341","data":{"timestamp":" 1548437882341"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437883305","data":{"timestamp":" 1548437883305"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEPUKA"," userResponse":" KUEPUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437883810","data":{"timestamp":" 1548437883810"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWA"," userResponse":" KULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437883983","data":{"timestamp":" 1548437883983"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437884466","data":{"timestamp":" 1548437884466"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437887034","data":{"timestamp":" 1548437887033"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437887135","data":{"timestamp":" 1548437887134"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" c71d8c2e-b792-4d97-a446-f5113cd2c794"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437899653","data":{"timestamp":" 1548437899653"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_Y-M-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437903880","data":{"timestamp":" 1548437903880"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_J-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437906142","data":{"timestamp":" 1548437906142"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_J-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.incr.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437923067","data":{"timestamp":" 1548437923067"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_J-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437933112","data":{"timestamp":" 1548437933111"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_J-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437940723","data":{"timestamp":" 1548437940723"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 18812182-acc2-4899-a19b-d73824acfcf8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.noShow.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_J-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437951031","data":{"timestamp":" 1548437951031"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437951235","data":{"timestamp":" 1548437951235"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437951949","data":{"timestamp":" 1548437951949"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437952434","data":{"timestamp":" 1548437952433"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437952939","data":{"timestamp":" 1548437952938"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437953125","data":{"timestamp":" 1548437953125"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437953705","data":{"timestamp":" 1548437953704"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437954265","data":{"timestamp":" 1548437954265"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437956618","data":{"timestamp":" 1548437956617"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437957250","data":{"timestamp":" 1548437957250"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437957560","data":{"timestamp":" 1548437957560"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437958182","data":{"timestamp":" 1548437958182"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437958484","data":{"timestamp":" 1548437958483"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437959439","data":{"timestamp":" 1548437959439"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437960320","data":{"timestamp":" 1548437960319"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437961210","data":{"timestamp":" 1548437961210"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437961632","data":{"timestamp":" 1548437961631"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437962265","data":{"timestamp":" 1548437962264"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437962334","data":{"timestamp":" 1548437962333"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437963260","data":{"timestamp":" 1548437963259"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437966652","data":{"timestamp":" 1548437966651"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437967892","data":{"timestamp":" 1548437967892"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437968238","data":{"timestamp":" 1548437968237"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437969027","data":{"timestamp":" 1548437969027"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437969238","data":{"timestamp":" 1548437969238"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437969891","data":{"timestamp":" 1548437969890"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437970675","data":{"timestamp":" 1548437970674"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437970899","data":{"timestamp":" 1548437970899"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437971708","data":{"timestamp":" 1548437971708"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437973402","data":{"timestamp":" 1548437973401"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437973836","data":{"timestamp":" 1548437973835"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437974042","data":{"timestamp":" 1548437974042"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437974869","data":{"timestamp":" 1548437974868"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437975794","data":{"timestamp":" 1548437975794"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437976736","data":{"timestamp":" 1548437976736"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437977760","data":{"timestamp":" 1548437977760"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437978555","data":{"timestamp":" 1548437978554"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437979293","data":{"timestamp":" 1548437979292"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437980107","data":{"timestamp":" 1548437980107"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437983295","data":{"timestamp":" 1548437983294"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437984338","data":{"timestamp":" 1548437984337"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437985151","data":{"timestamp":" 1548437985151"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437985347","data":{"timestamp":" 1548437985346"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437986314","data":{"timestamp":" 1548437986313"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437987657","data":{"timestamp":" 1548437987656"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437987862","data":{"timestamp":" 1548437987862"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437988611","data":{"timestamp":" 1548437988610"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437990278","data":{"timestamp":" 1548437990277"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437991012","data":{"timestamp":" 1548437991012"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437991943","data":{"timestamp":" 1548437991942"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437992790","data":{"timestamp":" 1548437992789"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437993678","data":{"timestamp":" 1548437993678"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437993925","data":{"timestamp":" 1548437993925"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437994783","data":{"timestamp":" 1548437994782"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437995263","data":{"timestamp":" 1548437995262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437995603","data":{"timestamp":" 1548437995603"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548437996908","data":{"timestamp":" 1548437996908"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438000394","data":{"timestamp":" 1548438000393"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438001703","data":{"timestamp":" 1548438001702"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ANAYAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438002057","data":{"timestamp":" 1548438002057"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438002640","data":{"timestamp":" 1548438002640"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438003484","data":{"timestamp":" 1548438003483"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438003733","data":{"timestamp":" 1548438003733"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438004570","data":{"timestamp":" 1548438004569"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438006303","data":{"timestamp":" 1548438006302"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438007154","data":{"timestamp":" 1548438007154"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438008569","data":{"timestamp":" 1548438008568"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438010176","data":{"timestamp":" 1548438010175"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438011051","data":{"timestamp":" 1548438011050"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438011825","data":{"timestamp":" 1548438011825"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438012797","data":{"timestamp":" 1548438012797"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438013347","data":{"timestamp":" 1548438013346"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438013826","data":{"timestamp":" 1548438013825"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438014664","data":{"timestamp":" 1548438014664"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438017529","data":{"timestamp":" 1548438017527"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438018460","data":{"timestamp":" 1548438018460"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438019676","data":{"timestamp":" 1548438019675"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438021518","data":{"timestamp":" 1548438021517"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438022224","data":{"timestamp":" 1548438022224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438023440","data":{"timestamp":" 1548438023440"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" ULIOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438024620","data":{"timestamp":" 1548438024619"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438024707","data":{"timestamp":" 1548438024707"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438025172","data":{"timestamp":" 1548438025172"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438026996","data":{"timestamp":" 1548438026995"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438027785","data":{"timestamp":" 1548438027785"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438028762","data":{"timestamp":" 1548438028762"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" ZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438029591","data":{"timestamp":" 1548438029590"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438030550","data":{"timestamp":" 1548438030549"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438031446","data":{"timestamp":" 1548438031445"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438032178","data":{"timestamp":" 1548438032177"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" TUSOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438033293","data":{"timestamp":" 1548438033293"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438033399","data":{"timestamp":" 1548438033399"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438034153","data":{"timestamp":" 1548438034153"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438034892","data":{"timestamp":" 1548438034891"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438037622","data":{"timestamp":" 1548438037619"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438039968","data":{"timestamp":" 1548438039967"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438040550","data":{"timestamp":" 1548438040549"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438042528","data":{"timestamp":" 1548438042527"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOIZINGIRA"," userResponse":" UNAOIZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438042902","data":{"timestamp":" 1548438042902"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438043651","data":{"timestamp":" 1548438043651"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438045438","data":{"timestamp":" 1548438045437"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438046087","data":{"timestamp":" 1548438046087"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438047137","data":{"timestamp":" 1548438047136"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438047751","data":{"timestamp":" 1548438047751"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438048643","data":{"timestamp":" 1548438048642"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438049650","data":{"timestamp":" 1548438049649"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438050437","data":{"timestamp":" 1548438050436"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUIE"," userResponse":" UZUIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438050951","data":{"timestamp":" 1548438050950"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438051379","data":{"timestamp":" 1548438051379"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438052624","data":{"timestamp":" 1548438052624"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438052874","data":{"timestamp":" 1548438052874"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438053384","data":{"timestamp":" 1548438053384"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438054351","data":{"timestamp":" 1548438054350"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WABAYA"," userResponse":" WABAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438057561","data":{"timestamp":" 1548438057559"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPORUDI"," userResponse":" ANAPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438058428","data":{"timestamp":" 1548438058428"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438059623","data":{"timestamp":" 1548438059622"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALASIRI"," userResponse":" ALASIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438060843","data":{"timestamp":" 1548438060842"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438062459","data":{"timestamp":" 1548438062459"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUTEMBELEA"," userResponse":" ANAUTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438063037","data":{"timestamp":" 1548438063037"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438063260","data":{"timestamp":" 1548438063260"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438064116","data":{"timestamp":" 1548438064116"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438065726","data":{"timestamp":" 1548438065726"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438066509","data":{"timestamp":" 1548438066508"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438067384","data":{"timestamp":" 1548438067384"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438068939","data":{"timestamp":" 1548438068938"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEIVA"," userResponse":" YAMEIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438072590","data":{"timestamp":" 1548438072589"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438073206","data":{"timestamp":" 1548438073206"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438074333","data":{"timestamp":" 1548438074332"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABICHI"," userResponse":" MABICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438075491","data":{"timestamp":" 1548438075491"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438076561","data":{"timestamp":" 1548438076561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUSHA"," userResponse":" ANASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438077486","data":{"timestamp":" 1548438077485"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438080706","data":{"timestamp":" 1548438080706"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONA"," userResponse":" NITAKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438081428","data":{"timestamp":" 1548438081427"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438081921","data":{"timestamp":" 1548438081920"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438082420","data":{"timestamp":" 1548438082420"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438083322","data":{"timestamp":" 1548438083321"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438086274","data":{"timestamp":" 1548438086273"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438087240","data":{"timestamp":" 1548438087240"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIPA"," userResponse":" UTANIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438087796","data":{"timestamp":" 1548438087795"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGWA"," userResponse":" CHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438088403","data":{"timestamp":" 1548438088403"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIVU"," userResponse":" MBIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438089058","data":{"timestamp":" 1548438089057"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438089759","data":{"timestamp":" 1548438089758"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438092649","data":{"timestamp":" 1548438092648"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438092726","data":{"timestamp":" 1548438092726"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" a6175591-35a7-49af-9d47-f1f636937054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438108029","data":{"timestamp":" 1548438108026"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438108223","data":{"timestamp":" 1548438108223"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438108939","data":{"timestamp":" 1548438108939"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438109424","data":{"timestamp":" 1548438109424"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438109929","data":{"timestamp":" 1548438109929"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438110107","data":{"timestamp":" 1548438110107"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438110689","data":{"timestamp":" 1548438110688"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438111249","data":{"timestamp":" 1548438111249"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438113543","data":{"timestamp":" 1548438113542"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438114166","data":{"timestamp":" 1548438114166"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438114469","data":{"timestamp":" 1548438114469"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438115089","data":{"timestamp":" 1548438115089"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438115385","data":{"timestamp":" 1548438115385"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438116329","data":{"timestamp":" 1548438116328"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438117192","data":{"timestamp":" 1548438117192"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438118066","data":{"timestamp":" 1548438118066"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438118470","data":{"timestamp":" 1548438118470"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438119084","data":{"timestamp":" 1548438119084"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438119150","data":{"timestamp":" 1548438119150"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438120055","data":{"timestamp":" 1548438120055"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548438121432","data":{"timestamp":" 1548438121432"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190125_203516"," gameId":" 532fd84d-f796-49f1-ab26-b3371ea520fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}